個fd 話去50 蚊速剪 快靚正 我地成班笑佢寒酸

話說陳晚成班fd 踢完波食飯 講起去邊剪髮 有d 去中環剪開 有d 搵朋友鋪頭剪 有個fd竟然話自己去開50 蚊速剪 仲話平靚正

我地即刻笑鳩佢窮撚 本身都覺得佢正正常常 但一聽到佢去速剪鋪就覺得佢份人好寒酸 剪個髮都唔洗多少少錢

好心無錢咪儲埋儲埋兩個月先剪一次 唔好慳到搵速剪啦 仲要唔包洗頭 一定好唔衛生

60蚊呀ching

剪影俾女女讚我型左

50

幫我問下邊到 ok?
我個邊68

葵廣$45

我剪開barbar頭

剪成點先
萬一真係平靚正

我剪開30

街邊阿伯40蚊,反正都係剷青
比咁貴都ON9

我自己剪 象徵式收10蚊

師兄一定多女

邊間最頂層？

毒撚比500蚊剪完個頭都唔會變陳冠希，樓主都係留番個錢暖下腳啦

所以你無女？

窮L要自己剪

我幫襯開個師傅$40剪得好過傳統嗰啲

元朗有20埋單
真係簡簡單單想鏟兩邊既 其實抵

你比百幾二百蚊去d街邊 salon 都係剪番差唔多頭比你，仲要等到你呆滯。你唔做 chemical ，根本人地都唔想做你生意

我通常特登唔洗頭3，4日先去果啲速剪
望撚住幫我剪果條友個樣好好笑

呢個post 好多寒酸撚

我都係。旺角詩詩髮廊

似你呢啲on9仔要剪成千蚊先唔叫寒酸呀？
人哋鍾意點咪點洗你理？
佢okay咪得，洗要你批準？

老實講 生得靚仔點剪都靚仔
比幾百蚊剪個幾粒鐘都係差唔多

起碼都300-500 啦

快靚正有咩問題呀？ 最緊要快,費事浪費時間

樓豬好撚型？

我二星期剪一次
次次23百咪好多

我都係咁話
反正剪得差唔多
錢反而都唔係最緊要
難得假期晒返d時間打多幾鋪機好過係度呆等粒幾兩粒鐘啦

我自己剪

慳幾次剪髮錢, 送個手袋俾妳又如何?

地舖，剪左好多年師傅
自己創業，間中有幫襯佢。

真係試過有 d ok
不過最多剪兩三次就唔見人
得返 d 19

本身都覺得佢正正常常

即係50蚊速剪頭你都覺得正正常常

天橋底剪開15蚊
夏天多蚊 加2蚊仲有得點蚊香(細個個陣唔洗另加錢)
師傅好比心機剪

咩價位 同埋係咪一式一樣

50蚊剪個髮真係好小家

你同佢做fd 你都係咁上下水平啦

其實剪得好睇咪得，理撚得佢幾錢。如果個樣係柒既，俾幾錢去剪都係柒既，500蚊都係咁話

得寶 50

人柒你俾1000蚊剪咪又係柒 所以速剪有咩所謂
我俾50 蚊都屌打大部分連登仔啦

去上海理髮店

葵廣有間買左套票, 35蚊一次.
不過如果執左就玩完

幾百蚊剪一次頭
俾你溝到女都無錢買套啦

笑撚到仆街

我就無錢先儲埋幾個月用39蚊剪一次頭
剪短佢無咁快生返長 你估我想咁寒酸咩

你串咩西

我會返中國果時剪埋
反正一個月都返去幾次

大陸仔收皮啦

一百蚊上下嗰啲都係求撚求

我返中國飲喜茶關你能事

痴撚線 剪頭髮剪平啲都唔得 到底你份人有幾自卑先會拎呢啲野黎抬高自己？

咁都要打飛機

ON9先會搵呢D野黎比較
不過50蚊可以睇清一班人有幾低質又幾抵

剪開街邊阿伯50
剷2邊平靚正

始終都係快剪好

比百幾蚊啲死人髮型師態度分分鐘差過速剪

樓豬咁似我以前個老師既
係度曬自己出中環剪個680既頭
然而佢個頭本身都冇乜頭髮
咪又係普通剪短

剪開三十蚊

最後都係睇樣嘅啫，搞咁多做乜丫

QB House

所以樓主剪極都係咁

On9

喜茶狗先飲 香港人拒飲大陸飲品

剪左幾年 最緊要快

攞價錢黎打飛機 樓主個班都幾低質下

貴唔一定剪得好睇

唔係掛
咁撚寒酸點cow女

Cheap到

影你個髮型睇過

似周柏豪

原來剪頭髮價錢都有個起碼價

你估俾人情呀？ 你都幾有趣

似周柏豪咁柒？
咁就碌柒啦 幾百蚊喎

我男朋友剪開40

剪開800蚊韓星頭
幾滿意

咁平嘅你
我收自己30蚊架

睇樣姐

你都傻 50剪一次一個月剪三四次keep到靚型唔好？

樓主個樣一定毒撚過佢個Fd

[陳]你老母臭閪咩死大陸仔

Ok咪得，貴一定好咩

嗰間好差

假膠

認同

連登班公屋囝係咁

睇師傅 剪得好 唔關價錢事大路百幾蚊都可以好差

根本就自我感覺良好
自己呃自己貴D就一定會好睇
速剪可能會hea d, 但剪咁貴唔見得好睇好多
由其係男仔 黎黎去去果幾種剪法 有幾大變法

會展頭？

上環qb 有個幾靚女(對眼)幾好服務又剪得好
唔洗問我攞圖，佢帶咗口罩

自己剷好過la

Ho ball ching 樓豬駁唔到

係咪覺得剪頭髮剪得貴啲就覺得自己好撚型？

有d型既搵女朋友幫手剪都夠做啦50蚊都慳返 你係柒開既剪一千蚊個頭都唔會突然溝到女㗎啦

自己剷剷唔到後面，就算剷到又要自己掃

咁叫窮